[LOL]上過大陸服菁英發現有內幕，你問我答

我上菁英果個server名叫黑色玫瑰，好似係大陸第二勁ser

食左飯未？今日過成點 開唔開心？

樓主幾歲？

未，今日好黑但吾開心

死開d啦

吾你老母

16

暑期作業做晒未

吾會借俾你抄

咩叫好似？
玩左咁耐都唔知咩ser？

唔怪你，再睇多一次或者了解下大陸ser先

有咩內幕

仲係咪處
如果唔係 幾歲比人破左
有無幫大陸仔奶過袋底

有咩你知既內幕講哂出黎
長話短說

國服除左一區 其他全部垃圾區黎

利申台服菁英 韓服大師

發夢見到成區菁英都係人為操控

唔係,16,有

more

一區 台服 韓服 都玩過
亦都撞過唔少知名實況主
技術黎講
白金或以下 韓服 > 台服 > 國服一區 > 我果區
鑽4-5 韓服 > 台服 = 國服一區 >= 我果區
鑽1以上
韓服 (只係問人,睇片都覺) >>> 所有區
國服一區>台服>=我果區
國服仲有個ser叫峽谷之巔,我有ac入過去玩兩場
開波水平大約係鑽3-5左右

16歲果時有條大陸仔話幫我奶袋奶一下一千，奶奶下冇啦啦叫我吉佢，咁就破左lu

發夢打rank好似做戲咁，8-9成場都會有人嘈交，而且好明顯見到係邊個問題，目的就係釣你
當你加插一句叫佢好好地玩，佢就會開你波，之前同佢嘈交果個佢唔會再噴，反而會一輪嘴咁屌你，完場會加多一句"認住我名字,下次見你一把送一把"。基本上果堆人講野都係一條公式，如是者會有越黎越多"仇人"令到你冇辦法繼續爬分 呢個係我發夢玩左幾百場既結論，你可以選擇唔信，但係我諗唔到有咩理由鑽3-5都冇發生既事上多兩個rank就有，仲要係大部分場都有。
仲有其他例子，係台服菁英場係唔會出現